花樣年旗下【星晨旅遊】取消新春期間出發中國旅行團

因應內地感染新型冠狀病毒的肺炎疫情擴散，本港多間旅行社相繼取消新春期間，出發往內地的旅行團。

星晨旅遊亦表示，取消年初一至初七期間出發的全線中國旅行團，以保障顧客和員工健康，並將有專人主動聯絡受影響旅客。